# Fichas de presuntas ilegitimidades de la Auditoría Ciudadana del Ayuntamiento de Madrid

Repositorio con las fichas de las presuntas ilegitimidades en la Auditoría Ciudadana del Ayuntamiento de Madrid.

Más info: http://madridauditamadrid.org